ios版有無得支援埋ios8

部ipad air ios8.0 如果依家update去10 實好lag 平時最想就係用ipad用hkg+ 依家只可以用手機唔太方便

ipad mini 1 用緊 ios 10 都唔lag